講咗樓市2018年之前必定爆煲，依家真係成真

【樓市正式大爆煲】黃埔花園3房1,050萬成交 一個月跌價一成

樓市大爆煲？業主腳軟 私樓劈價潮蔓延至公居屋

【一買即坐艇】龍蟠苑買家樓都未收 層樓已跌價10%

居屋唔計

又唔好講到跌完你就買得起咁

手上有個物業
我2016年4200萬買
隔離座同層,面積差唔多大,岩岩成交5600萬

傳媒選擇性報導輕微劈價成交,
大升果d 又唔提

跌一成就叫爆煲

黃埔花園係居屋？

未跌三五七成喎

爆？ 你覺得係？

年年都大把人講跌 睇下邊個咁好彩中姐

唔跌5成都未算深入調整

跌7成先再講啦

跌夠三成先鞭我屍啦

跌得多過三成我做煲契弟

根據連登法則, 樓市係唔會跌, 因為所有蝕盤連登仔都唔計

做番自己有咩特別？

2000年買單位85萬，依加睇到可以放650萬

有樓都想佢跌
跌番去3年前2房都係6球以下就好

其實唔難明
AA而家一定想報劈價果D
因為而家成交低量得好緊要
唔講到冧市咁
業主唔會驚要拿拿臨賣樓,
肯賣樓咁佢地先開到單....

呢個現象由辣招開始已經係咁...

呢個香港, 到底跌番幾多成先叫正常

而家就算係明明係屋苑歷史頭幾高成交
都會寫做 XX中心減價25萬成交之類....

就算係接近破頂價, 都寫做市價成交...

升左咁耐係時候跌少少比人入

每次都係咁, 實力唔夠, 坐唔穩就俾報紙佬吹兩吹就震出黎, 有實力有子彈果班就扑傻瓜鋤價執平貨...但一向自住盤既價都好難鋤得深, 所以每次調整都好少....希望有次有埋專打發展商既空置稅, 調整會深少少同長少少....

你有冇9球子彈呀?

想要幾多就幾多，一部printer加photoshop

咁就爆煲?全城得幾間減價賣。你買左樓未

荃灣愉景新城連錄兩宗新高成交買家同為上車客
20小時前

【新高不斷】瓏山一號錄2700萬成交 區內分層新高
2018-08-20 13:32

7月豪宅買賣及成交額創新高
2018年8月20日

【市區成交】居屋康山花園終開齋 2房即創863萬新高
2018-08-15
即時財經

原來唔係傳媒冇提
係樓主唔提

調整? 又係扑傻瓜好時機..

大家仲記唔記得15-16年既調整..

恆指: 28000 > 19000...跌左3成有多
A股: 5400 > 2700 ...跌左5成
港匯: 結束長期強勢, 對美金劈到去弱勢7.85
美息: 15年12月終於加息0.25, 進入加息周期

香港樓價呢? 中原XX指數由15年第三季開始調整到16年第二季...時間係約9個月, 但指數只係回左13%...................

升咗咁多, 回一回氣都得掛

係 市場轉向
只會越黎越多 劈價新聞
AA只會大大力鋤業主

所以話幾時都係D AA最撚狗最撚賤

拎D數據出黎啦岸99

出面根本仲升緊

死不悔改
畜性是也

乞衣仔

而家仲驚唔驚傳送門

2003 果個位

開放式,一房果 d 死得

繼續自high啦低能仔我整張十億大你老母接客塊臭閪呀
你返份閪工打J啦

閂左個app你自己咩料自己知啦mnc中層

今晚唔好做咁夜啦

真係慘，幾廿歲人比人撚到傻左

廢青扮大袋再自high

升1000萬，跌返幾十萬啫
你都未見過大蛇屙尿

傳送門

其實你知唔知你講嘢講出來又唔好笑又尷尬？睇下你個cap圖垃圾post冇人睇就知